我正式宣佈！！！

LIHKG先係討論區既清泉
高登一早已被MK 5P 小學雞入侵
再留係個到都冇意思

你估呢度冇？
用emoji果堆呢？

去到邊到都有幾舊老鼠屎

有既
不過好撚過高登